煲仔菜黎講魚香茄子係咪皇者

逢lunch就仆住去食返個

啫啫雞

Jerjer雞先係

好果d會加雞絲，無咁齋

完全比下去wo

沙爹肥牛粉絲煲

辣殺

茄子魚腩已經贏左魚香茄子啦

送飯一流

魚香茄子唔算係皇者 不過唔會伏得去邊

次次都會叫嚟食

認真問 其實點解叫魚香 跟本冇魚

識食一定係食梅菜扣肉。

好過魚香茄子咁jai 一d肉都冇咁

標準既要有咸魚既香味

JJ唐生菜

以前有咸魚既叫魚香茄子
冇咸魚既叫怡香茄子

而家就無料扮四條

而家好多都冇左鹹魚既香味

鹹魚鷄粒豆腐煲最好食。

已前食過一檔碟頭飯既魚香茄子，會拎埋部份咸魚去炸，食落脆口好正

又好似食落真係有啲咸魚味

食親都好似係豬肉

食開果間有d

JJ雞煲

有鹹魚先叫魚香茄子